撐狗不道德商戶：最差情況要移民大灣區

添馬公園舉行控訴暴力集會，大會話有過萬人參加，有商戶聲稱因為支持警察執法，舖頭被人破壞。

有上台發言的人表示，曾被「起底」，因而感到害怕，最惡劣的情況是「連根拔起」，返回大灣區居住。

咁愛國點解唔返大灣區？（仲要係最壞情況）都話藍絲都係自私勝利球迷邊邊有優勢就靠邊邊

點解係最差情況呀？
立即就去大灣區擁抱榮耀啦
移咩民呀？搞港獨呀？

去大灣區=最差？
d 藍絲知唔知道自己撐緊邊面

Just do it.

返回？當初就唔應該俾你黎
就係哩班新移民搞到香港咁多事

我中國大灣區好失禮咩
小心習習你去集中營

快啦咪撚再等

返回大灣區？
死開啦支那狗

吊 成半年啦 係移就快啦
又係得把口

快 D 啦！
包你死得仲快！

支持藍屍返去共享大灣區榮耀

都好既知自己係少數派，輸撚硬

反了反了

大灣區好失禮咩
屌你老母，咁撚愛國
有得番去，光榮來架

最惡劣的情況

最惡劣的情況是「連根拔起」，返回大灣區居住。
講得出做得出呀仆街咪撚走數

最差情況先去大灣區？
你當大灣區係咩？

岩架啦，大灣區肯定有發展潛力啦，支共一定好好支援你哋，養到你哋肥肥白白再劏撚左你哋食

喂 屌 係就快啦

Condom

出定本仆街賤人紀念冊啦喂 等大家得閒睇返 見佢返嚟香港係佢個面前獻上祝福

講到咁委屈咩意思？去支那榮幸嚟喎

得萬令人,即係6百幾萬沉黙大多數唔支持